點解大部分香港沙灘得士多？

除咗長沙之外，大部分都係求9其鐵皮屋士多，有班中年mk煲煙

閒日有幾多人去，心裡有數啦

咁好多高級餐廳都係，政府地方已經租平

香港沙灘太唔就腳

香港沙灘都唔就腳

無規劃過，最好嘅得長洲

公眾泳灘係公有資源就要俾平民
基本logic
你講歐美嗰啲
人地間公司要買起成格沙灘架

淺水灣呢

規劃問題

Thailand

比你買下水飲算

馬灣海灘

康文署肉色公園擋住